[笑死] 小道消息指稅務大樓今日提早放Lunch !

有冇人可以證實？

[緊急廣傳]DQ確認書殺入區議會選舉諮詢 今晚就係！

如果係真
證明我地琴日個形象真係好差

好撚好笑

人呢? 無人黎班高層可唔可以出黎道歉.

尋日唔放人今日又要怕.